是日三餐 15/04/2017

胃潰瘍好得7788 終於有番啲胃口食野
本身已經瘦底 依家病完得番100磅鬆啲
想試下係度記錄低自己每日食過既野
順便提醒自己每日要食多啲

今日同屋企人跟團番大陸 順德兩日一夜

#早餐
腿蛋治 熱檸茶

9點鐘黎到深圳灣等集合
依度啲早餐好撚貴 30蚊個三文治
係貪佢有得坐住等唔洗係出面企

#午餐 #自助韓燒火鍋
白飯 雞髀 淥少少肉同菜 煎蛋 兩隻餃子

為左個胃著想 啲油膩野一舊都冇食

#晚餐 #屌又係韓燒加火鍋
冇野啱食 食左啲米粉同菜 少少肉

有得睇無得食咁慘

去韓燒食飯同米粉
好sad

鬼叫自己個胃唔掂

為左身子忍耐下啦

係咪壓力攪到咁

巴打 如果個胃有事 點解仲要飲檸茶呀？

要注意飲食呀 但又唔係一定要食得咁清淡既

腿蛋治塊蛋好似紙皮咁

Sor 更正 重簿過紙皮 似腐皮多啲

戒口係為左將來食更加多既野

有好多因素架 壓力係其中之一啦

其實果杯本身係檸水 溝左少少老母杯檸茶
謝巴打關心 其實主要係對大陸啲食物冇信心
番到香港食野就會正常番啲架啦

叫做頂下肚

唔好食太多菜對胃唔好 我都想好似你咁輕

你比啲肉我啦 大飛啲都吹得走我

好呀 割D比U 脂肪交接儀式